冇技能移民外國可以做啲咩工

如題，得個香港嘅大學degree ，非專業，廿幾歲仔去英國
office boy打雜，餐廳？

通渠都係技術移民

唔好害人
你諗下你咁做同啲150蝗有咩分別
正面啲 應該番去蝗國

學返門手藝都好。
不過洗冷氣好似好啲

150 蝗係落黎搶資源，零貢獻
如果啲大陸人落黎個個高質，唔住公屋，冇人攞綜緩，我諗冇人會屌

你移民去人地國家 無技能 到時搵唔到食 咪又要攞褔利 咁同蝗有咩分別?
香港人想移民原因 就係因為蝗落黎。 作為聖人 根本唔應該以暴易暴。
正面啲諗 應該番去蝗國 趁可能仲有啲優勢 head住啲蝗仲好。

假結婚啦

搵唔到食點移民？

IT

冇技能乜做啲唔需要技能嘅工囉 唔係你想點

無技能 又唔專業
你點移民？ 定跟屋企人

去做m記做炸雞

跟屋企人
但我唔知做乜好

交到稅就得啦

移去邊？

咁你屋企人係個度又返咩工？

燒焊佬 + ielts 6.0 = 澳洲落地就有身份証

屋企人係大學教授做科研
但我只係讀bba乜都唔識

做物流囉

女嘅咪肉便器囉
唔通俾總統你做呀

做鴨都得既

地產

香港mk 妹都做到

維修

真係做運輸？
定係講緊係倉入面做渣剷車運貨